# Copyright (C) 2015 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Jessica Wang <jessica.wang@shoop.io>, 2015-2016
# Jiechao Li <jiechao.li@sesamechat.com>, 2019
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Shuup\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-29 14:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-03-29 14:28+0000\n"
"Last-Translator: Transifex Bot <>\n"
"Language-Team: Chinese (Mandarin) (http://www.transifex.com/shuup/shuup/language/cmn/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.1.1\n"
"Language: cmn\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#, python-format
msgid "Error! Invalid command `%s`."
msgstr ""

#, python-format
msgid "Error! The quantity `%f` is not allowed. Please use an integer value."
msgstr ""

#, python-format
msgid "Error! The quantity `%s` is not valid."
msgstr ""

#, python-format
msgid "Error! The quantity `%s` is not valid, should be bigger than zero."
msgstr ""

msgid "Error! This variation is not available."
msgstr ""

msgid "Customer is not active."
msgstr "客户不活跃"

msgid "Shop does not have all the necessary permissions for this customer."
msgstr ""

msgid "You don't have the required permission to assign this customer."
msgstr "您没有分配该客户所需的权限"

msgid "You must specify the order, in which customer is a company."
msgstr ""

msgid "Invalid customer."
msgstr "无效客户"

msgid "Orderer is not a member of the company."
msgstr ""

msgid "You are not a member of the company."
msgstr ""

#, python-format
msgid "Basket loading failed: Incompatible basket (%s)."
msgstr ""

msgid "Try to remove some products from the basket and order them separately."
msgstr "请尝试清除购物篮里的一些产品，接着单独订购这些产品。"

#, python-format
msgid "Products in basket can't be shipped together. %s"
msgstr ""

#, python-format
msgid "Products in basket have no common payment method. %s"
msgstr "购物篮里的产品没有共同的支付方式。%s"

msgid "internal identifier"
msgstr "内部标识符 "

msgid "Do not change this value if you are not sure what you are doing."
msgstr "如果您不确定正在做什么，请不要更改此值。"

msgid "Invalid color"
msgstr "无效颜色"

msgid "Enter a valid JSON."
msgstr ""

msgid "Error!"
msgstr ""

msgid "No such shop is configured."
msgstr ""

msgid "shipping address"
msgstr "收货地址"

msgid "billing address"
msgstr "账单地址"

msgid "disabled"
msgstr "关闭"

msgid "enabled"
msgstr "启用"

msgid "name prefix"
msgstr "名称前缀"

msgid "The name prefix. For example, Mr, Mrs, Ms, Dr, etc."
msgstr "名字前缀。例如，先生、夫人、女士、博士等。"

msgid "name"
msgstr "名称"

msgid "The name for the address."
msgstr "地址的名称"

msgid "name suffix"
msgstr "名称后缀"

msgid "The name suffix. For example, Jr, Sr, etc."
msgstr "名字后缀。例如，JR，Sr等。"

msgid "name extension"
msgstr "扩展名 "

msgid ""
"Any other text to display along with the address. This could be department "
"names (for companies) or titles (for people)."
msgstr "与地址一起显示的任何其他文本。这可以是部门名称(用于公司)或头衔(用于人员)。"

msgid "company name"
msgstr "公司名称"

msgid "The company name for the address."
msgstr "此地址的公司名称"

msgid "tax number"
msgstr "税号"

msgid ""
"The business tax number. For example, EIN in the USA or VAT code in the EU."
msgstr ""

msgid "phone"
msgstr "电话"

msgid "The primary phone number for the address."
msgstr "此地址的主要电话号码"

msgid "email"
msgstr "邮箱"

msgid "The primary email for the address."
msgstr "此地址的主要电子邮件"

msgid "street"
msgstr "街道"

msgid "The street address."
msgstr "街道地址"

msgid "street (2)"
msgstr "街道 (2)"

msgid "An additional street address line."
msgstr "一个附加的街道地址线"

msgid "street (3)"
msgstr "街道 (3)"

msgid "Any additional street address line."
msgstr "任何附加的街道地址线"

msgid "postal code"
msgstr "邮政编码"

msgid "The address postal/zip code."
msgstr "地址邮编"

msgid "city"
msgstr "城市"

msgid "The address city."
msgstr "地址城市"

msgid "region code"
msgstr "区域代码"

msgid "The address region, province, or state."
msgstr "地址区域、省或州。"

msgid "region"
msgstr "区域"

msgid "country"
msgstr "国家"

msgid "The address country."
msgstr "地址国家"

msgid "address"
msgstr "地址"

msgid "addresses"
msgstr "地址"

msgid "owner"
msgstr "拥有者"

msgid "role"
msgstr "职位"

msgid "status"
msgstr "状态"

msgid "title"
msgstr "名称"

msgid "saved address"
msgstr "地址已保存"

msgid "saved addresses"
msgstr "地址已保存"

msgid "hidden"
msgstr "隐藏"

msgid "shown on product page"
msgstr "在产品页面显示"

msgid "searchable metadata"
msgstr "可检索的元数据"

msgid "private metadata"
msgstr "私有元数据 "

msgid "integer"
msgstr "整数型"

msgid "decimal"
msgstr "十进制小数"

msgid "boolean"
msgstr "布尔"

msgid "time interval"
msgstr "时距"

msgid "date and time"
msgstr "日期和时间"

msgid "date only"
msgstr "仅日期"

msgid "translated string"
msgstr "已译字符串"

msgid "untranslated string"
msgstr "未译字符串"

msgid "searchable"
msgstr "可搜索"

msgid ""
"Searchable attributes will be used for product lookup when customers search "
"in your store."
msgstr ""

msgid "type"
msgstr "类型"

msgid ""
"The attribute data type. Attribute values can be set on the product editor "
"page."
msgstr "属性数据类型。属性值可以在产品编辑器页面上设置。"

msgid "visibility mode"
msgstr "可见模式"

msgid ""
"Select the attribute visibility setting. Attributes can be shown on the "
"product detail page or can be used to enhance product search results."
msgstr "选择属性可见性设置。属性可以显示在产品详细信息页面上，也可以用于增强产品搜索结果。"

msgid ""
"The attribute name. Product attributes can be used to list the various "
"features of a product and can be shown on the product detail page. The "
"product attributes for a product are determined by the product type and can "
"be set on the product editor page."
msgstr "属性名。产品属性可用于列出产品的各种特性，并可显示在“产品详细信息”页面上。产品的产品属性由产品类型确定，可以在产品编辑器页面上设置。"

msgid "attribute"
msgstr "属性"

msgid "attributes"
msgstr "属性"

msgid "numeric value"
msgstr "数值"

msgid "datetime value"
msgstr "日期时间值"

msgid "untranslated value"
msgstr "未译值"

msgid "The following fields are protected and can not be changed."
msgstr ""

msgid "key"
msgstr "键"

msgid "shop"
msgstr "商店"

msgid "customer"
msgstr "顾客"

msgid "orderer"
msgstr "订货人"

msgid "creator"
msgstr "创建人"

msgid "created on"
msgstr "创建"

msgid "updated on"
msgstr "更新"

msgid "persistent"
msgstr "持续存在"

msgid "deleted"
msgstr "已删除"

msgid "finished"
msgstr "完成"

msgid "data"
msgstr "数据"

msgid "taxless total price"
msgstr "免税总价"

msgid "taxful total price"
msgstr "税收总价"

msgid "currency"
msgstr "货币"

msgid "prices include tax"
msgstr "含税价"

msgid "product_count"
msgstr "产品计数"

msgid "products"
msgstr "产品"

msgid "basket"
msgstr "购物篮"

msgid "baskets"
msgstr "购物篮"

msgid "invisible"
msgstr "不可见"

msgid "visible"
msgstr "可见"

msgid "visible to all"
msgstr "所有人可见"

msgid "visible to logged-in customers"
msgstr ""

msgid "visible to certain customer groups"
msgstr "某顾客群组可见"

msgid "parent category"
msgstr "父分类"

msgid ""
"If your category is a sub-category of another category, you can link them "
"here."
msgstr "如果您的类别是另一个类别的子类别，则可以在此链接它们。"

msgid "shops"
msgstr "商店"

msgid "You can select which shops the category is visible in."
msgstr "您可以选择类别中可见的商店"

msgid "Choose if you want this category to be visible in your store."
msgstr ""

msgid "image"
msgstr "图像"

msgid ""
"Category image. Will be shown in places defined by the graphical theme in "
"use."
msgstr ""

msgid "ordering"
msgstr "订单"

msgid ""
"You can assign numerical values to images to tell the order in which they "
"shall be displayed on the vendor page. You can also use the `Organize` "
"button in the list view to order them visually with a drag-and-drop."
msgstr ""

msgid "visibility limitations"
msgstr "可见限制"

msgid ""
"You can choose to limit who sees your category based on whether they are "
"logged in or if they are part of a certain customer group."
msgstr ""

msgid "visible in menu"
msgstr "菜单中可见"

msgid "Enable if this category should be visible in the store front's menu."
msgstr ""

msgid "visible for groups"
msgstr "群组可见"

msgid ""
"Select the customer groups you want to see this category. There are three "
"groups created by default: Company, Person, Anonymous. In addition you can "
"also define custom groups by searching for `Contact Groups`."
msgstr ""

msgid ""
"Enter a descriptive name for your product category. Products can be found in"
" the store front under the defined product category either directly in menus"
" or while searching."
msgstr ""

msgid "description"
msgstr "描述"

msgid ""
"Give your product category a detailed description. This will help shoppers "
"find your products under that category in your store and on the web."
msgstr "给你的产品类别一个详细的描述。这将帮助购物者在你的商店和网上找到你的产品。"

msgid "slug"
msgstr "slug"

msgid ""
"Enter a URL slug for your category. Slug is user- and search engine-friendly"
" short text used in a URL to identify and describe a resource. In this case "
"it will determine what your product category page URL in the browser address"
" bar will look like. A default will be created using the category name."
msgstr ""

msgid "category"
msgstr "分类"

msgid "categories"
msgstr "分类"

msgid "value"
msgstr "值"

msgid "configuration item"
msgstr "配置项目"

msgid "configuration items"
msgstr "配置项目"

#, python-format
msgid "%(key)s for shop %(shop)s"
msgstr "%(key)s 商店 %(shop)s"

#, python-format
msgid "%(key)s (global)"
msgstr "%(key)s (全局)"

msgid "show as pricing option"
msgstr "以定价选项显示"

msgid "show prices including taxes"
msgstr "显示含税的价格"

msgid "hide prices"
msgstr "隐藏价格"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#, python-format
msgid "Price Display Options for Contact Group %s"
msgstr "联系人组%s的价格显示选项"

msgid "contact group price display"
msgstr "联系人组定价显示"

msgid "contact group price displays"
msgstr "联系人组定价显示"

msgid "members"
msgstr "成员"

msgid ""
"The contact group name. Contact groups can be used to target sales and "
"campaigns to a specific set of users."
msgstr ""

msgid "contact group"
msgstr "联系群组"

msgid "contact groups"
msgstr "联系群组"

msgid "Cannot set shop for default Contact Group."
msgstr "无法为默认联系人组设置商店"

msgid "Can't delete. This object is protected."
msgstr "不能删除。此对象受到保护。"

msgid "modified on"
msgstr "修改"

msgid "active"
msgstr "活跃"

msgid "Enable this if the contact is an active customer."
msgstr ""

msgid "Inform which shops have access to this contact."
msgstr "通知哪些商店可以访问此联系人"

msgid "registration shop"
msgstr "登记商店"

msgid "default shipping method"
msgstr "默认配送方式"

msgid "default payment method"
msgstr "默认支付方式"

msgid "language"
msgstr "语言"

msgid ""
"The primary language to be used in all communications with the contact."
msgstr "在与联系人的所有通信中使用的主要语言"

msgid "marketing permission"
msgstr "营销许可 "

msgid ""
"Enable this if the contact can receive marketing and promotional materials."
msgstr ""

msgid "The primary phone number of the contact."
msgstr "联系人的主要电话号码"

msgid "web address"
msgstr "网址"

msgid "The web address of the contact, if any."
msgstr "联系人的网址，如果有的话。"

msgid "time zone"
msgstr "时区"

msgid ""
"The timezone in which the contact resides. This can be used to target the "
"delivery of promotional materials at a particular time."
msgstr "联系人所在的时区。这可用于在特定时间交付宣传材料。"

msgid "The name prefix of the contact. For example, Mr, Mrs, Dr, etc."
msgstr "联系人的名称前缀。例如，先生、夫人、博士等。"

msgid "The contact name"
msgstr "联系人名称"

msgid "The name suffix of the contact. For example, Sr, Jr, etc."
msgstr "联系人的名称后缀。例如，Sr，Jr，等等。"

msgid ""
"The email that will receive order confirmations and promotional materials "
"(if permitted)."
msgstr "收到订单确认和促销材料的电子邮件(如果允许的话)。"

msgid "tax group"
msgstr "税组"

msgid ""
"Select the contact tax group to use for this contact. Tax groups can be used"
" to customize the tax rules the that apply to any of this contact's orders. "
"Tax groups are defined in `Customer Tax Groups` and can be applied to tax "
"rules in `Tax Rules`."
msgstr ""

msgid "merchant notes"
msgstr "贸易商说明"

msgid ""
"Enter any private notes for this customer that are only accessible in Shuup "
"admin."
msgstr "输入此客户的任何私人备注，只能在Shuup 管理员中访问。"

msgid "account manager"
msgstr "客户经理"

msgid "options"
msgstr "选项"

msgid "picture"
msgstr ""

msgid ""
"Contact picture. Can be used alongside contact profile, reviews and messages"
" for example."
msgstr ""

msgid "contact"
msgstr "联系"

msgid "contacts"
msgstr "联系"

msgid "Company Contacts"
msgstr "公司联系人"

msgid "e.g. EIN in US or VAT code in Europe"
msgstr "例如美国的雇主识别号码EIN或者欧洲的增值税代码VAT"

msgid "company"
msgstr "公司"

msgid "companies"
msgstr "公司"

msgid "undisclosed"
msgstr "未公开的"

msgid "male"
msgstr "男"

msgid "female"
msgstr "女"

msgid "other"
msgstr "其他"

msgid "Person Contacts"
msgstr "人员联系"

msgid "user"
msgstr "用户"

msgid "gender"
msgstr "性别"

msgid "The gender of the contact."
msgstr "联系人性别"

msgid "birth date"
msgstr "出生日期"

msgid "The birth date of the contact."
msgstr "联系人出生日期"

msgid "first name"
msgstr "名"

msgid "The first name of the contact."
msgstr "联系人的名"

msgid "last name"
msgstr "姓"

msgid "The last name of the contact."
msgstr "联系人的姓"

msgid "person"
msgstr "人"

msgid "persons"
msgstr "人"

msgid "Anonymous Contacts"
msgstr "匿名联系人"

msgid "order reference"
msgstr "订单参考"

msgid "identifier"
msgstr "标识符"

msgid "counter"
msgstr "柜台"

msgid "counters"
msgstr "柜台"

msgid "code"
msgstr "代码"

msgid "The ISO-4217 code of the currency"
msgstr "货币的ISO-4217代码"

msgid "decimal places"
msgstr "小数位"

msgid "The number of decimal places supported by this currency."
msgstr "此货币支持的小数位数"

msgid "Enter a valid ISO-4217 currency code."
msgstr ""

msgid "currencies"
msgstr "货币"

msgid "label"
msgstr "标签"

msgid "labels"
msgstr "标签"

msgid "added"
msgstr "已添加"

msgid ""
"Enter the manufacturer’s name. Products can be filtered by the manufacturer "
"and this can be useful for inventory and stock management."
msgstr ""

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid ""
"Enter the URL of the product manufacturer if you would like customers to be "
"able to visit the manufacturer's website."
msgstr "如果希望客户能够访问制造商的网站，请输入产品制造商的URL。"

msgid "logo"
msgstr "商标"

msgid "manufacturer"
msgstr "制造商"

msgid "manufacturers"
msgstr "制造商"

msgid "file"
msgstr "文件"

msgid "Select which shops you would like the files to be visible in."
msgstr "选择您希望文件在哪些商店中可见"

msgid "folder"
msgstr "文件夹"

msgid "Select which shops you would like the folder to be visible in."
msgstr "选择您希望文件夹中可见的商店"

msgid "Should this folder be visible for everyone in the media browser"
msgstr ""

msgid "owning_media_folders"
msgstr ""

msgid "owners"
msgstr ""

msgid "Select which users will own this folder."
msgstr ""

msgid "product"
msgstr "产品"

msgid "shipping"
msgstr "配送"

msgid "payment"
msgstr "支付"

msgid "discount"
msgstr "折扣"

msgid "refund"
msgstr "退款"

msgid "rounding"
msgstr "舍入"

msgid "supplier"
msgstr "供应商"

msgid "parent line"
msgstr "父行"

msgid "line type"
msgstr "行类型"

msgid "line SKU"
msgstr "SKU行"

msgid "line text"
msgstr "文本行"

msgid "accounting identifier"
msgstr "审计标识符"

msgid "require verification"
msgstr "验证要求"

msgid "verified"
msgstr "已验证"

msgid "extra data"
msgstr "多余的数据"

msgid "quantity"
msgstr "数量"

msgid "unit price amount (undiscounted)"
msgstr "单价金额 (无折扣)"

msgid "total amount of discount"
msgstr "折扣总额"

msgid "order line"
msgstr "订单行"

msgid "order lines"
msgstr "订单行"

msgid "order"
msgstr "订单"

msgid "tax"
msgstr "税收"

msgid "tax name"
msgstr "税名"

msgid "tax amount"
msgstr "税收合计"

msgid "base amount"
msgstr "基本金额"

msgid "Amount that this tax is calculated from."
msgstr ""

msgid "not paid"
msgstr "未付"

msgid "partially paid"
msgstr "部分支付 "

msgid "fully paid"
msgstr "已全付"

msgid "canceled"
msgstr "已取消"

msgid "deferred"
msgstr "已延迟"

msgid "not shipped"
msgstr "未发货"

msgid "partially shipped"
msgstr "部分发货"

msgid "fully shipped"
msgstr "全发货"

msgid "none"
msgstr "无"

msgid "Initial"
msgstr "最初"

msgid "Complete"
msgstr "完成"

msgid "Canceled"
msgstr "取消"

msgid "Processing"
msgstr "处理"

msgid "Received"
msgstr "已接收"

msgid "In Progress"
msgstr "正在进行中"

msgid ""
"Internal identifier for status. This is used to identify and distinguish the"
" statuses in Shuup."
msgstr ""

msgid "The processing order of statuses. Default is always processed first."
msgstr "状态的处理顺序，默认总是先处理。"

msgid "The role of this status. One role can have multiple order statuses."
msgstr ""

msgid "default"
msgstr "默认"

msgid ""
"Defines if the status should be considered as default. Default is always "
"processed first."
msgstr ""

msgid "is active"
msgstr "正活跃"

msgid "Defines if the status is usable."
msgstr ""

msgid "Name of the order status."
msgstr ""

msgid "public name"
msgstr "公用名称"

msgid "The name shown to the customers in shop front."
msgstr ""

msgid "order status"
msgstr "订单状态"

msgid "order statuses"
msgstr "订单状态"

msgid "order identifier"
msgstr "订单标识符"

msgid "reference number"
msgstr "参考号"

msgid "email address"
msgstr "邮箱地址"

msgid "customer groups"
msgstr "顾客组"

msgid "creating user"
msgstr "创建用户"

msgid "modifier user"
msgstr "修改用户"

msgid "payment status"
msgstr "支付状态"

msgid "shipping status"
msgstr "配送状态"

msgid "payment method"
msgstr "支付方式"

msgid "payment method name"
msgstr "支付方式名"

msgid "payment data"
msgstr "支付数据"

msgid "shipping method"
msgstr "配送方式"

msgid "shipping method name"
msgstr "配送方式名"

msgid "shipping data"
msgstr "配送数据"

msgid "grand total"
msgstr "共计"

msgid "taxless total"
msgstr "免税合计"

msgid "display currency"
msgstr "显示货币"

msgid "display currency rate"
msgstr "显示货币汇率"

msgid "IP address"
msgstr "IP地址"

msgid "order date"
msgstr "订单日期"

msgid "payment date"
msgstr "支付日期"

msgid "customer comment"
msgstr "顾客评论"

msgid "admin comment/notes"
msgstr "管理评论/注释"

msgid "requires verification"
msgstr "验证要求"

msgid "all lines verified"
msgstr "所有行已验证"

msgid "codes"
msgstr "代码"

msgid "orders"
msgstr "订单"

msgid "Order was marked as paid."
msgstr ""

msgid "Order was marked as partially paid."
msgstr ""

#, python-format
msgid "Success! Shipment #%d was created."
msgstr ""

msgid "All rows requiring verification have been verified."
msgstr "所有需要验证的行列已验证。"

#, python-format
msgid "New shipping status is set to: %(shipping_status)s."
msgstr ""

#, python-format
msgid "New payment status is set to: %(payment_status)s."
msgstr ""

msgid "gateway ID"
msgstr "网关ID"

msgid "amount"
msgstr "合计"

msgid "foreign amount"
msgstr "外国金额"

msgid "foreign amount currency"
msgstr "外币"

msgid "payments"
msgstr "支付"

msgid "module"
msgstr "模块"

msgid "time"
msgstr "时间"

msgid "cache entry"
msgstr "高速缓存条目"

msgid "cache entries"
msgstr "高速缓存条目"

msgid "documentation"
msgstr "文档"

msgid "sample"
msgstr "样品"

msgid "Select which shops you would like the product media to be visible in."
msgstr "选择您希望产品媒体在其中可见的商店"

msgid "kind"
msgstr "类"

msgid ""
"Select what type the media is. It can either be a normal file, part of the "
"documentation, or a sample."
msgstr "选择媒体的类型。它既可以是普通文件、文档的一部分，也可以是示例。"

msgid ""
"Enter URL to external file. If this field is filled, the selected media "
"doesn't apply."
msgstr "请输入URL至外部文件。如果该字段已填，则不适用于被选中的媒体。"

msgid ""
"You can assign numerical values to images to tell the order in which they "
"shall be displayed on the product page."
msgstr ""

msgid "public (shown on product page)"
msgstr "公开 (在产品页面显示)"

msgid ""
"Enable this if you want this image be shown on the product page. Enabled by "
"default."
msgstr ""

msgid "purchased (shown for finished purchases)"
msgstr "已购买 (显示已完成的订购)"

msgid ""
"Enable this if you want the product media to be shown for completed "
"purchases."
msgstr ""

msgid ""
"Choose a title for your product media. This will help it be found in your "
"store and on the web."
msgstr "为您的产品媒体选择一个标题。这将有助于在您的商店和网上找到它。"

msgid ""
"Write a description for your product media. This will help it be found in "
"your store and on the web."
msgstr "为您的产品媒体编写描述，这将有助于在您的商店和网上找到它。"

msgid "product attachment"
msgstr "产品附件"

msgid "product attachments"
msgstr "产品附件"

msgid "attachment"
msgstr "附件"

msgid "parent product"
msgstr "父产品"

msgid "child product"
msgstr "子产品"

msgid "not visible"
msgstr "不可见"

msgid "listed"
msgstr "列举"

msgid "always visible"
msgstr "总是可见"

msgid "suppliers"
msgstr "供应商"

msgid ""
"List your suppliers here. Suppliers can be found by searching for "
"`Suppliers`."
msgstr ""

msgid "visibility"
msgstr "可见性"

msgid ""
"Choose how you want your product to be seen and found by the customers. "
"<p>Not visible: Product will not be shown in your store front nor found in "
"search.</p><p>Searchable: Product will be shown in search, but not listed on"
" any category page.</p><p>Listed: Product will be shown on category pages, "
"but not shown in search results.</p><p>Always Visible: Product will be shown"
" in your store front and found in search.</p>"
msgstr ""

msgid "purchasable"
msgstr "可购买的"

msgid ""
"Select whether you want your product to have special limitations on its "
"visibility in your store. You can make products visible to all, visible to "
"only logged-in users, or visible only to certain customer groups."
msgstr ""

msgid ""
"Select the groups you want to make your product visible for. These groups "
"are defined in Contacts Settings - Contact Groups."
msgstr ""

msgid "backorder maximum"
msgstr "最大订单"

msgid ""
"The number of units that can be purchased after the product is already sold "
"out (out of stock). Set to blank for product to be purchasable without "
"limits."
msgstr ""

msgid "purchase multiple"
msgstr "购买多个"

msgid ""
"Set this to other than 0 if the product needs to be purchased in multiples. "
"For example, if the purchase multiple is set to 2, then customers are "
"required to order the product in multiples of 2. Not to be confused with the"
" Minimum Purchase Quantity."
msgstr ""

msgid "minimum purchase quantity"
msgstr ""

msgid ""
"Set a minimum number of products needed to be ordered for the purchase. This"
" is useful for setting bulk orders and B2B purchases."
msgstr "为购买设定最少需要订购的产品数量，这是有用的设置批量订单和B2B采购。"

msgid "limit the shipping methods"
msgstr ""

msgid ""
"Enable this if you want to limit your product to use only the select "
"shipping methods. You can select the allowed shipping method(s) in the field"
" below - all the rest are disallowed."
msgstr ""

msgid "limit the payment methods"
msgstr ""

msgid ""
"Enable this if you want to limit your product to use only the select payment"
" methods. You can select the allowed payment method(s) in the field below - "
"all the rest are disallowed."
msgstr ""

msgid "shipping methods"
msgstr "配送方式"

msgid ""
"If you enabled the `Limit the payment methods` choice above, then here you "
"can select the individual shipping methods you want to ALLOW for this "
"product. The ones not mentioned are disabled. To change this, search for "
"`Shipping Methods`."
msgstr ""

msgid "payment methods"
msgstr "支付方式"

msgid ""
"If you enabled the `Limit the payment methods` choice above, then here you "
"can select the individuals payment methods you want to ALLOW for this "
"product. The ones not mentioned are disabled. To change this, search for "
"`Payment Methods`."
msgstr ""

msgid "primary category"
msgstr "主分类"

msgid ""
"Choose the primary category for the product. This will be the main category "
"for classification in the system. The product will be found under this "
"category in your store. To change this, search for `Categories`."
msgstr ""

msgid ""
"Add secondary categories for your product. These are other categories that "
"your product fits under and that it can be found by in your store."
msgstr "为您的产品添加次要类别。这些是您的产品适合的其他类别，可以在您的商店中找到。"

msgid "primary image"
msgstr "主要图像"

msgid ""
"Click this to set this image as the primary display image for the product."
msgstr ""

msgid "default price"
msgstr "默认价格"

msgid ""
"This is the default individual base unit (or multi-pack) price of the "
"product. All discounts or coupons will be calculated based off of this "
"price."
msgstr ""

msgid "minimum price"
msgstr "最低价格"

msgid ""
"This is the default price that the product cannot go under in your store, "
"despite coupons or discounts being applied. This is useful to make sure your"
" product price stays above the cost."
msgstr ""

msgid "available until"
msgstr "可供使用直到"

msgid "After this date this product will be invisible in store front."
msgstr ""

msgid "display unit"
msgstr "显示直到"

msgid "Unit for displaying quantities of this product."
msgstr ""

msgid ""
"Enter a descriptive name for your product. This will be its title in your "
"store front."
msgstr ""

msgid ""
"To make your product stands out, give it an awesome description. This is "
"what will help your shoppers learn about your products. It will also help "
"shoppers find them in the store and on the web."
msgstr ""

msgid "short description"
msgstr "简短描述"

msgid ""
"Enter a short description for your product. The short description will be "
"used to get the attention of your customer with a small, but precise "
"description of your product. It also helps with getting more traffic via "
"search engines."
msgstr ""

msgid "status text"
msgstr "状态文本"

msgid ""
"This text will be shown alongside the product in the shop. It is useful for "
"informing customers of special stock numbers or preorders. (Ex.: Available "
"in a month)"
msgstr "这个文本将显示在商店的产品旁边。这是有用的通知客户的特殊库存号码或预定。(前：一个月内可供使用)"

msgid "shop product"
msgstr ""

msgid "shop products"
msgstr ""

msgid ""
"Error! Invalid display unit: Internal unit of the selected display unit does"
" not match with the sales unit of the product."
msgstr ""

msgid "This product has been deleted."
msgstr "该产品已删除。"

msgid "This product is not visible."
msgstr "无法显示该产品。"

msgid "Error! This product is not available until the current date."
msgstr ""

msgid "The Product is invisible to users not logged in."
msgstr "对未登录用户隐藏该产品。"

msgid "This product is not visible to your group."
msgstr "该产品在您的群组里不可见。"

msgid "The product is not purchasable."
msgstr ""

#, python-format
msgid "The purchase quantity needs to be at least %d for this product."
msgstr "该产品的购买数量至少为 %d。"

#, python-brace-format
msgid ""
"The product can only be ordered in multiples of {package_size}, for example "
"{amount}."
msgstr ""

#, python-brace-format
msgid ""
"The product can only be ordered in multiples of {package_size}, for example "
"{smaller_amount} or {larger_amount}."
msgstr ""

msgid "The product has no supplier."
msgstr "该产品没有供应商。"

#, python-format
msgid "The product is not supplied by %s."
msgstr "%s不供应该产品。"

msgid "Product has no sellable children."
msgstr ""

msgid "variation variable"
msgstr "变体变量"

msgid "variation variables"
msgstr "变体变量"

msgid "variation value"
msgstr "变体值"

msgid "variation values"
msgstr "变体值"

msgid "combination hash"
msgstr "组合散列"

msgid "result"
msgstr "结果"

msgid "variation result"
msgstr "变体结果"

msgid "variation results"
msgstr "变体结果"

msgid "normal"
msgstr "正常"

msgid "package parent"
msgstr "父包"

msgid "variation parent (simple)"
msgstr "父级变体 (简单)"

msgid "variation parent (variable)"
msgstr "父级变体 (变量)"

msgid "variation child"
msgstr "子级变体"

msgid "subscription"
msgstr "订购"

msgid "visible to logged in"
msgstr "登录可见"

msgid "visible to groups"
msgstr "群组可见"

msgid "stocked"
msgstr "有库存"

msgid "unstocked"
msgstr "没库存"

msgid "recommended"
msgstr "已推荐"

msgid "related"
msgstr "相关"

msgid "computed"
msgstr "计算的"

msgid "bought with"
msgstr "买"

msgid "not shipped (non-deliverable)"
msgstr "未发运(无交付)"

msgid "shipped (deliverable)"
msgstr "未发运(无交付)"

msgid "no verification required"
msgstr "无需验证"

msgid "admin verification required"
msgstr "要求管理验证"

msgid "third party verification required"
msgstr "要求第三方验证"

msgid ""
"Enter a descriptive name for your product type. Products and attributes for "
"products of this type can be found under this name."
msgstr "输入产品类型的描述性名称。此类型产品的产品和属性可在此名称下找到。"

msgid ""
"Select attributes that go with your product type. To change available "
"attributes search for `Attributes`."
msgstr ""

msgid "product type"
msgstr "产品类型"

msgid "product types"
msgstr "产品类型"

msgid "mode"
msgstr "模式"

msgid "variation parent"
msgstr "父级变体"

msgid "shipping mode"
msgstr "配送模式"

msgid "Set to `shipped` if the product requires shipment."
msgstr ""

msgid "sales unit"
msgstr "销售单位"

msgid ""
"Select a sales unit for your product. This is shown in your store front and "
"is used to determine whether the product can be purchased using fractional "
"amounts. To change settings search for `Sales Units`."
msgstr ""

msgid "tax class"
msgstr "税种"

msgid ""
"Select a tax class for your product. The tax class is used to determine "
"which taxes to apply to your product. Define tax classes by searching for "
"`Tax Classes`. To define the rules by which taxes are applied search for "
"`Tax Rules`."
msgstr ""

msgid ""
"Select a product type for your product. These allow you to configure custom "
"attributes to help with classification and analysis."
msgstr "为您的产品选择产品类型。这些允许您配置自定义属性以帮助进行分类和分析。"

msgid "SKU"
msgstr "SKU"

msgid ""
"Enter a SKU (Stock Keeping Unit) number for your product. This is a product "
"identification code that helps you track products through your inventory and"
" analyze their movement. People often use the product's barcode number, but "
"you can set up any numerical system you want to keep track of products."
msgstr ""

msgid "GTIN"
msgstr "全球贸易项目代码"

msgid ""
"You can enter a Global Trade Item Number. This is typically a 14 digit "
"identification number for all of your trade items. It can often be found by "
"the barcode."
msgstr "您可以输入全球贸易项目编号。这通常是您所有贸易项目的14位数字标识号。它通常可以通过条形码找到。"

msgid "barcode"
msgstr "条形码"

msgid ""
"You can enter the barcode number for your product. This is useful for "
"inventory/stock tracking and analysis."
msgstr "您可以输入产品的条形码。这对于库存/库存跟踪和分析非常有用。"

msgid "bookkeeping account"
msgstr "记账账号"

msgid "profit center"
msgstr "利润中心"

msgid "cost center"
msgstr "成本中心"

msgid "width ({})"
msgstr ""

msgid ""
"Set the measured width of your product or product packaging. This will "
"provide customers with the product size and help with calculating shipping "
"costs."
msgstr ""

msgid "height ({})"
msgstr ""

msgid ""
"Set the measured height of your product or product packaging. This will "
"provide customers with the product size and help with calculating shipping "
"costs."
msgstr ""

msgid "depth ({})"
msgstr ""

msgid ""
"Set the measured depth or length of your product or product packaging. This "
"will provide customers with the product size and help with calculating "
"shipping costs."
msgstr ""

msgid "net weight ({})"
msgstr ""

msgid ""
"Set the measured weight of your product WITHOUT its packaging. This will "
"provide customers with the actual product's weight."
msgstr ""

msgid "gross weight ({})"
msgstr ""

msgid ""
"Set the measured gross weight of your product WITH its packaging. This will "
"help with calculating shipping costs."
msgstr ""

msgid ""
"Select a manufacturer for your product. To define these, search for "
"`Manufacturers`."
msgstr ""

msgid ""
"To make your product stand out, give it an awesome description. This is what"
" will help your shoppers learn about your products. It will also help "
"shoppers find them in the store and on the web."
msgstr "为了使你的产品脱颖而出，给它一个很棒的描述。这将帮助你的购物者了解你的产品。它还将帮助购物者在商店和网上找到他们。"

msgid ""
"Enter a URL slug for your product. Slug is user- and search engine-friendly "
"short text used in a URL to identify and describe a resource. In this case "
"it will determine what your product page URL in the browser address bar will"
" look like. A default will be created using the product name."
msgstr ""

msgid "keywords"
msgstr "关键词"

msgid ""
"You can enter keywords that describe your product. This will help your "
"shoppers learn about your products. It will also help shoppers find them in "
"the store and on the web."
msgstr "您可以输入描述产品的关键字。这将帮助您的购物者了解您的产品。它还将帮助购物者在商店和网上找到他们。"

msgid "variation name"
msgstr "变体名称"

msgid ""
"You can enter a name for the variation of your product. This could be for "
"example different colors, sizes or versions. To manage variations, at the "
"top of the the individual product page, click `Actions` -> `Manage "
"Variations`."
msgstr ""

msgid ""
"Multilevel parentage hierarchies aren't supported (parent is a child "
"already)."
msgstr ""

msgid "Parent is a variable variation parent, yet variables were not passed."
msgstr ""

msgid ""
"Multilevel parentage hierarchies aren't supported (this product is a simple "
"variation parent)."
msgstr ""

msgid ""
"Multilevel parentage hierarchies aren't supported (this product is a "
"variable variation parent)."
msgstr ""

msgid ""
"Product is currently not a normal product, and can't be turned into a "
"package."
msgstr ""

msgid "Package can't contain itself."
msgstr ""

msgid "Variation parents can't belong in the package."
msgstr ""

msgid "Packages can't be nested."
msgstr ""

#, python-format
msgid "Quantity %s is invalid."
msgstr ""

msgid "primary product"
msgstr "主要产品"

msgid "secondary product"
msgstr "二手产品"

msgid "weight"
msgstr "重量"

msgid "cross sell link"
msgstr "交叉销售链接"

msgid "cross sell links"
msgstr "交叉销售链接"

msgid "translated value"
msgstr "已译值"

msgid "product attribute"
msgstr "产品属性"

msgid "product attributes"
msgstr "产品属性"

msgid "Enable this if this service provider can be used when placing orders."
msgstr ""

msgid "The service provider name."
msgstr "服务提供者名称"

msgid ""
"This service provider will be available only for order sources of the given "
"shop. If blank, this service provider is available for any order source."
msgstr ""

msgid ""
"This service provider will be available only for order sources that contain "
"all items from the configured supplier. If blank, this service provider is "
"available for any order source."
msgstr ""

msgid "Enable this if this service should be selectable on checkout."
msgstr ""

msgid "The shop for this service."
msgstr "提供这种服务的商店"

msgid ""
"The supplier for this service. This service will be available only for order"
" sources that contain all items from this supplier."
msgstr ""

msgid "choice identifier"
msgstr "选择标识符"

msgid ""
"The tax class to use for this service. Define by searching for `Tax "
"Classes`."
msgstr ""

msgid "behavior components"
msgstr "行为组件"

#, python-format
msgid "%s is disabled."
msgstr ""

#, python-format
msgid "%s is for different shop."
msgstr ""

#, python-format
msgid "%(service_name)s: %(sub_item)s"
msgstr "%(service_name)s: %(sub_item)s"

msgid "Fixed cost"
msgstr "固定成本"

msgid "Add a fixed cost to the price of the service."
msgstr ""

msgid "The fixed cost to apply to this service."
msgstr "适用于这项服务的固定费用"

msgid "The order line text to display when this behavior is applied."
msgstr "应用此行为时要显示的命令行文本"

msgid "Waiving cost"
msgstr "免收成本"

msgid ""
"If the total price of the products is less than a waive limit add cost to "
"the price of the service."
msgstr ""

msgid ""
"The cost to apply to this service if the total price is below the waive "
"limit."
msgstr "如果总价格低于免责限额，则适用于本服务的费用。"

msgid ""
"The total price of products limit, at which this service cost is waived."
msgstr ""

msgid "Weight limits"
msgstr "重量限制"

msgid ""
"Limit availability of the service based on total weight of the products."
msgstr ""

msgid "minimum weight"
msgstr "最低重量"

msgid "The minimum weight required for this service to be available."
msgstr "此服务所需的最低重量"

msgid "maximum weight"
msgstr "最大重量"

msgid "The maximum weight allowed by this service."
msgstr "此服务允许的最大重量"

msgid "Minimum weight not met."
msgstr "没有达到最低重量。"

msgid "Maximum weight exceeded."
msgstr "最大重量已超过。"

msgid "min weight ({})"
msgstr ""

msgid "The minimum weight for this price to apply."
msgstr ""

msgid "max weight ({})"
msgstr ""

msgid "The maximum weight before this price no longer applies."
msgstr ""

msgid "The cost to apply to this service when the weight criteria is met."
msgstr "当满足权重标准时，适用于此服务的成本。"

msgid "Weight-based pricing"
msgstr "权重定价"

msgid ""
"Define price based on basket weight. Range minimums are counted in range "
"only as zero e.g. if there are 2 ranges (range1 = min 0, max 5; range2 = min"
" 5, max 10), only range1's 'min 0' is going to be counted, but not range2's "
"'min 5'."
msgstr ""

msgid "Weight does not match with any range."
msgstr "重量与任何范围不匹配"

msgid "Contact group availability"
msgstr "联络人组可用性"

msgid "Make service available only for specific contact groups."
msgstr ""

msgid "groups"
msgstr "组"

msgid "The contact groups for which this service is available."
msgstr "提供此服务的联络人组"

msgid "Customer does not belong to any group."
msgstr "顾客不属于任何组"

msgid "Service is not available for any of the customer's groups."
msgstr ""

msgid "Access to Admin Panel only availability"
msgstr ""

msgid ""
"Make service available only for people with `Access to Admin Panel` rights."
msgstr ""

msgid ""
"Service is only available for people with `Access to Admin Panel` "
"(`is_staff`) rights."
msgstr ""

msgid "Order total price limit"
msgstr ""

msgid "Limit service availability based on order's total price."
msgstr ""

msgid "min price value"
msgstr "最低价格值"

msgid "max price value"
msgstr "最高价格值"

msgid "Order's total price is not within the defined service limits."
msgstr ""

msgid "Country limit"
msgstr "国家限制"

msgid "Limit service availability based on countries selected."
msgstr ""

msgid "available in countries"
msgstr "适用于各国"

msgid "available in european union"
msgstr ""

msgid "unavailable in countries"
msgstr "不适用于各国"

msgid "unavailable in european union"
msgstr ""

msgid "Service is not available without a defined country."
msgstr ""

msgid "Service is not available for this country."
msgstr "此国家/地区不提供服务"

msgid "round up to the nearest number with ties going up, away from zero"
msgstr ""

msgid "round to the nearest number with ties going down, towards zero"
msgstr ""

msgid "round up, away from zero, towards the farther round number"
msgstr ""

msgid "round down, towards zero, towards the closest round number"
msgstr ""

msgid "payment processor"
msgstr "付款处理器"

msgid ""
"The payment method name. This name is shown to the customers on checkout."
msgstr ""

msgid ""
"The description of the payment method. This description is shown to the "
"customers on checkout."
msgstr ""

msgid "rounding quantize"
msgstr "舍入量化"

msgid "Choose rounding quantize (precision) for cash payment."
msgstr ""

msgid "rounding mode"
msgstr "舍入模式"

msgid "Choose rounding mode for cash payment."
msgstr ""

msgid "custom payment processor"
msgstr "自定义付款处理器"

msgid "custom payment processors"
msgstr "自定义付款处理器"

msgid "Manually processed payment"
msgstr "人工处理付款"

msgid "Cash payment"
msgstr "现金支付"

msgid "carrier"
msgstr "运输者"

msgid ""
"The shipping method name. This name is shown to the customers on checkout."
msgstr ""

msgid ""
"The description of the shipping method. This name is shown to the customers "
"on checkout."
msgstr ""

msgid "custom carrier"
msgstr "定制运营商"

msgid "custom carriers"
msgstr "定制运营商"

msgid "Manually processed shipment"
msgstr "人工处理装运"

msgid "Not sent"
msgstr ""

msgid "Sent"
msgstr ""

msgid "Error"
msgstr ""

msgid "Deleted"
msgstr ""

msgid "outgoing"
msgstr "支出"

msgid "incoming"
msgstr "收入"

msgid "tracking code"
msgstr "追踪编号"

msgid "tracking url"
msgstr ""

msgid "volume ({})"
msgstr ""

msgid "weight ({})"
msgstr ""

msgid "shipment"
msgstr "装运"

msgid "shipments"
msgstr "装运"

msgid "unit volume ({})"
msgstr ""

msgid "unit weight ({})"
msgstr ""

msgid "sent product"
msgstr "发送产品"

msgid "sent products"
msgstr "发送产品"

msgid ""
"The following fields can't be changed because there are existing orders for "
"this shop."
msgstr ""

msgid "domain"
msgstr "域名"

msgid ""
"Your shop domain name. Use this field to configure the URL that is used to "
"visit your store front. Note: this requires additional configuration through"
" your internet domain registrar."
msgstr ""

msgid ""
"Your shop's status. Disable your shop if it's no longer in use. For "
"temporary closing enable the maintenance mode, available in the `Maintenance"
" Mode` tab on the left."
msgstr ""

msgid ""
"The primary shop currency. This is the currency used when selling the "
"products."
msgstr ""

msgid ""
"This option defines whether product prices entered in admin include taxes. "
"Note: this behavior can be overridden with contact group pricing."
msgstr ""

msgid "Shop's logo. Will be shown at theme."
msgstr ""

msgid "favicon"
msgstr "图标"

msgid ""
"Shop's favicon - a mini-image graphically representing your shop. Depending "
"on the browser, it will be shown next to the address bar and/or on the "
"website title tab."
msgstr ""

msgid "maintenance mode"
msgstr "维修模式"

msgid ""
"Enable if you want to make your shop temporarily unavailable to visitors "
"while you do regular shop maintenance, fight the security breach or for some"
" other reason. If you don't plan to have this shop open again, change the "
"`Status` on the main `General Information` tab to `Disabled`."
msgstr ""

msgid "contact address"
msgstr "联系地址"

msgid "staff members"
msgstr "工作人员"

msgid "The shop name. This name is displayed throughout Admin Panel."
msgstr ""

msgid ""
"The public shop name. This name is displayed in the store front and in any "
"customer email correspondence."
msgstr "公共商店名称。此名称显示在商店前面和任何客户电子邮件通信中。"

msgid ""
"To make your shop stand out, give it an awesome description. This is what "
"will help your shoppers learn about your shop. It will also help shoppers "
"find your store from the web."
msgstr "为了使你的商店脱颖而出，给它一个很棒的描述。这将帮助你的购物者了解你的商店。它也将帮助购物者从网上找到你的商店。"

msgid ""
"Enter a short description for your shop. The short description will be used "
"to get the attention of your customer with a small, but precise description "
"of your shop. It also helps with getting more traffic via search engines."
msgstr ""

msgid "maintenance message"
msgstr "维修信息"

msgid ""
"The message to display to customers while your shop is in a maintenance "
"mode."
msgstr ""

msgid "alert limit"
msgstr "警告限制"

msgid "physical stock count"
msgstr "实物库存盘点"

msgid "logical stock count"
msgstr "逻辑库存盘点"

msgid "internal"
msgstr "内部"

msgid "external"
msgstr "外部"

msgid ""
"The product supplier's name. You can enable suppliers to manage the "
"inventory of stocked products."
msgstr ""

msgid "supplier type"
msgstr "供应商类型"

msgid ""
"The supplier type indicates whether the products are supplied through an "
"internal supplier or an external supplier, and which group this supplier "
"belongs to."
msgstr ""

msgid "stock managed"
msgstr "库存管理"

msgid ""
"Enable this if this supplier will manage the inventory of the stocked "
"products. Having a managed stock enabled is unnecessary if e.g. selling "
"digital products that will never run out no matter how many are being sold. "
"There are some other cases when it could be an unnecessary complication. "
"This settingmerely assigns a sensible default behavior, which can be "
"overwritten on a product-by-product basis."
msgstr ""

msgid ""
"Select the supplier module to use for this supplier. Supplier modules define"
" the rules by which inventory is managed."
msgstr "选择要用于此供应商的供应商模块。供应商模块定义库存管理的规则。"

msgid "module data"
msgstr "模块数据"

msgid ""
"You can select which particular shops fronts the supplier should be "
"available in."
msgstr ""

msgid ""
"Indicates whether this supplier is currently enabled. In order to "
"participate fully, the supplier also needs to be `Approved`."
msgstr ""

msgid ""
"Enter a URL slug for your supplier. Slug is user- and search engine-friendly"
" short text used in a URL to identify and describe a resource. In this case "
"it will determine what your supplier page URL in the browser address bar "
"will look like. A default will be created using the supplier name."
msgstr ""

msgid "Approved"
msgstr ""

msgid "Indicates whether this supplier is currently approved for work."
msgstr ""

msgid "Can't change the business critical fields of the Tax that is in use."
msgstr ""

msgid "The abbreviated tax code name."
msgstr "简称税号"

msgid ""
"The name of the tax. It is shown in order lines, in order invoices and "
"confirmations."
msgstr ""

msgid "tax rate"
msgstr "税率"

msgid ""
"The percentage rate of the tax. Mutually exclusive with the flat amount tax "
"(flat tax is rarely used and the option is therefore hidden by default; "
"contact Shuup to enable)."
msgstr ""

msgid "tax amount value"
msgstr "税额价值"

msgid ""
"The flat amount of the tax. Mutually exclusive with percentage rates tax."
msgstr ""

msgid "currency of the amount tax"
msgstr ""

msgid "Enable if this tax is valid and should be active."
msgstr ""

msgid "Either rate or amount tax is required."
msgstr ""

msgid "Can't have both rate and amount taxes. They are mutually exclusive."
msgstr ""

msgid "Currency is required if the amount tax value is specified."
msgstr ""

msgid "taxes"
msgstr "税收"

msgid ""
"The tax class name. Tax classes are used to control how taxes are applied to"
" the products."
msgstr ""

msgid "Enable if this tax class is valid and should be active."
msgstr ""

msgid "tax classes"
msgstr "税种"

msgid ""
"The customer tax group name. Customer tax groups can be used to control how "
"taxes are applied to a set of customers. "
msgstr "客户税组名称。客户税组可用于控制如何将税收应用于一组客户。"

msgid "customer tax group"
msgstr "顾客税组"

msgid "customer tax groups"
msgstr "顾客税组"

msgid "Retail Customers"
msgstr "零售客户"

msgid "Company Customers"
msgstr "公司客户"

msgid "allowed decimal places"
msgstr "允许小数位"

msgid ""
"The number of decimal places allowed by this sales unit.Set this to a value "
"greater than zero if products with this sales unit can be sold in fractional"
" quantities."
msgstr ""

msgid "sales units"
msgstr "销售单位"

msgid ""
"The sales unit name to use for products (e.g. 'pieces' or 'units'). Sales "
"units can be set individually for each product through the product editor "
"view."
msgstr ""

msgid "unit symbol"
msgstr ""

msgid ""
"An abbreviated name for this sales unit that is shown throughout admin and "
"order invoices."
msgstr "此销售单位的缩写名称，显示在整个管理和订单发票中。"

msgid "Value must be positive and non-zero."
msgstr ""

msgid "internal unit"
msgstr "内部单位"

msgid "The sales unit that this display unit is linked to."
msgstr "此显示单元链接的销售单位"

msgid "ratio"
msgstr "比例"

msgid ""
"Size of the display unit in internal unit. E.g. if internal unit is kilogram"
" and display unit is gram, ratio is 0.001."
msgstr ""

msgid ""
"The number of decimal places to use for values in the display unit. The "
"internal values are still rounded based on the settings of the internal "
"unit."
msgstr ""

msgid "comparison value"
msgstr "比较值"

msgid ""
"Value to use when displaying unit prices. E.g. if the display unit is a gram"
" and the comparison value is 100, then unit prices are shown per 100g, like:"
" $2.95 per 100g."
msgstr ""

msgid "allow bare number"
msgstr "允许裸号码"

msgid ""
"If true, values of this unit can occasionally be shown without the symbol "
"attached to it. E.g. if the unit is a `piece`, then you might want for the "
"product listings to only show '$5.95' rather than '$5.95 per pc.'."
msgstr ""

msgid "use by default"
msgstr "默认使用"

msgid ""
"Use this display unit by default when displaying values of the internal "
"unit."
msgstr "默认情况下，在显示内部单元的值时使用此显示单元。"

msgid "Name of the display unit, e.g. grams."
msgstr ""

msgid "symbol"
msgstr "标记"

msgid "An abbreviated name of the display unit, e.g. 'g'."
msgstr "显示单元的缩写名称，例如‘g’。"

msgid "display units"
msgstr "显示单位"

msgid "Pieces"
msgstr "部件"

msgctxt "Symbol for pieces unit"
msgid "pc."
msgstr "计算机"

#, python-brace-format
msgctxt "Display the value with the unit symbol (with or without space) "
msgid "{value}{symbol}"
msgstr ""

msgid "No Choice"
msgstr "没有选项"

msgid "inherit"
msgstr ""

msgid "skip"
msgstr ""

msgid "delete"
msgstr ""

msgid "The total price should be greater than {} to be ordered."
msgstr ""

#, python-format
msgid "%s is not available in this shop."
msgstr ""

msgid "Default Pricing"
msgstr "默认定价"

msgid "Error! Insufficient quantity in stock."
msgstr ""

#, python-format
msgid "%(name)s (physical stock: %(quantity)s)"
msgstr "%(name)s(实物库存：%(quantity)s）"

#, python-format
msgid ""
"Insufficient physical stock count for the following products: "
"`%(product_counts)s`."
msgstr ""

msgid "inventory"
msgstr "存货清单"

msgid "restock"
msgstr "补货"

msgid "restock logical"
msgstr "补货逻辑"

#, python-format
msgid "Refund for %s"
msgstr "%s退款"

msgid "Misc refund"
msgstr "MISC退款"

msgid "Untaxed"
msgstr "未上税"

msgid "This field cannot be changed since it is protected."
msgstr "该字段为保护状态，无法改变。"

msgid "Region"
msgstr "区域"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Please provide either username or email, not both."
msgstr "租赁提供用户名或电子邮件，而不是两者兼而有之。"

msgid "Please provide either username or email."
msgstr "请提供用户名或电子邮件。"

msgid "First Last"
msgstr "第一最后"
